林鄭幾時先死，佢一日唔死我地就越黎越痛苦

佢d 罪孽多到就黎可以做地獄魔王

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

向佢射肺炎水

林鄭知道佢自己天堂個位比天主收番,佢要落地獄,就想攬抄要將香港成為人間地獄.